話阻旅客冇問題嗰啲同我入黎

話阻人冇問題嗰啲，唔該諗下新聞報出黎啲人靜坐塞爆大堂 VS 通道比行李車塞住，你係睇嗰個個觀感會爭幾遠先

10

9

入機場講

琴日點解又話目標已達叫人走

阻旅客只會失民心

8

冇問題阿 塞機場好好 叫大家留香港消費

我地目標係對全世界做文宣,
人多自然有效果, 唔需要主動阻人,
機場要停係佢地自己既事
如果100%癱瘓, 無服務=無旅客無職員
黑警到時可以落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰! 唔可以自己玩爛個場
勇武休息 和理非接力全面升級

“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”
香港人，我地有能力攬炒全球！

7

阻旅客只會失民心

而家只會全世界都怪我地阻人上機
卻已經唔係全民接機

有無諗過 如果班機無取消
但係部分遊客上唔到機飛唔到
保險可能無得賠

塞乜撚嘢民心呀
811 果位少女比人射盲左呀 宜家塞少少都嘈

完全同意啊

就係今日唔撚夠人呀屌你

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

The Australian 岩岩出左新聞, 環球時報cap左一段澳洲佬燥底屌示威者段片出黎跟住放左上twitter狂做文宣。
Link:

咁點解812你會入機場呀，係因為你覺得憤慨，而家你主動走去阻住人，本身示威者光環形象即刻冇左，仲令本身支持你都覺得你地太over

光環？ 咩年代呀 仲要光環

推

總之唔好俾人有直口用武

靜坐靚仔好多~

我buy樓主

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

話阻旅客ok嘅唔駛講咁多，淨係講低兩張你buy 邊張

6